【國際戰線】美人魚像塗鴉事件-最新Update!有丹麥手足比埋link大家入黎幫幫拖

【國際戰線】美人魚像塗鴉事件-最新情況！

話說之前幫手澄清既丹麥香港手足有野講！！！
塗鴉事件於丹麥各大媒體都已經有報導，大家可以到報導既 Facebook post comment, 向丹麥人解釋塗鴉破壞行為並非出於大多數香港人意願，如果真係香港人所做的話香港人願意為此道歉。
請用丹麥文或英文留言，謝謝！！

Update: 已經有香港人聯絡區政府支付清理塗鴉之費用！！

PS. 煮到埋口啦，幫手留言幫手大大力推啦

B.T.

Radio4

Berlingske

TV2 news

TV2 Lorry

Østerbro Avis

Press-fotos.dk

Avisen.dk

丹麥手足fb page:

大大力推！！！

大大力推！！！推啊推啊

Up

幫推

呢啲先係路㗎嘛
唔似連登仔第一時間割蓆

大大力推！！！喂埋入口啦唔係唔大力推啊？

p牌冇得推po
停止

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

不割是常識吧

慘慘p牌仔做唔到野

同推！星期日見

push free HK

推啊

我推

推完又推

推唔郁手攰

但我都要推

麻煩大家做一件事，請於Facebook, IG 或者 Twitter 出 post, hash tag "Den lille havfrue" 同埋 "The little mermaid" (如果想做埋華人，可以Tag 埋 "小美人魚")

務求丹麥人想睇關於小美人魚新聞時會見到香港人既友好立場。

打鐵趁熱，因為當我Search "Den lille havfrue" 竟然我地既一個 Post 都無！！

你哋可以用以下丹麥文範本，加上自己用英文打你想講既野，跪謝跪謝！
———————————
Vi har ikke lavet hærværk på den Lille Havfrue, men vi vil stadig gerne undskylde for andres tankeløse handlinger.

We did not vandalize the Little Mermaid
But still we apologize for others’ thoughtless action

#DenLilleHavfrue #TheLittleMermaid #小美人魚 #StandWithHongKong

推啊！！

推推推

不割

推

咁撚好野
呢啲真和理飛手足
嗰啲淨係屌失民心同割嘅都唔知咩人

Btw留咩言好
佢地都唔係講英文

大大力推！！

加油推

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

Vi har ikke lavet hærværk på den Lille Havfrue, men vi vil stadig gerne undskylde for andres tankeløse handlinger.

We did not vandalize the Little Mermaid
But still we apologize for others’ thoughtless action
加hashtag!!

有事咪一齊咩鑊囉 齊上齊落

我再推！

推推！

大力推推推推推

推推推推推

推一推

再推一下

唔係唔推下話！？

大佬唔好齋like唔留言啦！

輕輕再推

再推推

有人玩挑撥！！！

解決解決

hea 推

幫丹麥手足

推 幫幫丹麥手足

手足

呢個post要置頂

要道歉啦屌

世界圍住你轉咩

Push

push!!

俾狗鳩拉咗，坐唔坐爆48 個鐘好？

連登㩒fb link唔識自動跳fb app好煩

push push

真係好多謝佢

push again!!

幫手推

push

推

1.19天下制裁大遊行2020年落實真雙普選

【第廿貳期牆紙】 為良知發聲

FB :
TG :

up

推爆

置頂左thxx
大大力推

齊齊講對唔住有幾難

推推

推多下唔推

你唔係唔推下話！！？？

我覺得要賠錢修復....